好凍 攬住我

攬

爛腳唔攬

爛腳, 不了

爛腳下面唔涷

驚傳染 不了

再提我爛腳就出黎隻揪

爛腳點打

嚫仔 出黎隻揪

hug

讓你隻腳

爛腳狗

爛腳已經好慘 米her la

上面兩個
想隻dup定一齊上？

自己打自己

左右互搏

爛腳佬不了

臭腳佬

樓主連球員number都錯

可柔攬我

還番俾我